你地d女朋友有冇一個係識煮食?

計埋ex同現任
你地女朋友有冇一個係識煮食?
我拍過2次拖，但2個都唔識
我要特登報烹飪班

反而識含撚，好易吹爆我

冇拍拖
自己識煮嘢食
Ps 我就是我的女朋友

試下煮比d囡囡食

我果個識

左右手

冇呢啲機會

得一個識

識煮唔代表想煮

屌你 煮野食都話可以上堂學 含撚真係唔識未試過吹爆人